獻世派會見財爺建議研究引入物業資產增值稅

建築、測量、都市規劃及園境界謝偉銓建議，當局的稅制改革可從調高股票印花稅、博彩稅、汽車首次登記稅出發，並建議研究引入物業資產增值稅，取代現行的「辣招」，讓有能者多付，以減輕政府財政負擔。長遠而言，他建議政府物業增值稅、數碼稅、深化累進利得稅等手段，並藉此擴闊稅基。

搞貧富分化
識玩

不如加埋美國關稅啦

進口商品消費稅
買外國野就俾20%消費稅
中國野就唔洗

宗仔：屌你咩，我老婆有咁多物業

物業增值稅=移民賣樓走嘅放低啲

AA同業主會話轉嫁買家，冇影響

劏房波心諗： 我的劏房都唔會賣，驚西。

攬炒你估講玩架

200萬收嘉湖要賣就快啦

陰陽合約

啱呀，不斷建議建議再建議；研究研究再研究，十年都磨唔到一劍

正常自住得一間係唔駛俾增值稅
如果唔係永遠換唔到樓😂😂
更加冇人賣樓
樓價又gogogo

你陰陽合同點問銀行借錢？